交不到女友！母胎單身27年 處男貼文恐嚇：殺光所有女性

美國一名男子 27 歲了還是母胎單身，認為全天下女性都對不起自己，因此在臉書上宣示要殺盡所有女性。事後遭 FBI 逮捕，依恐怖主義恐嚇罪起訴，他 11 日在法院承認罪行。

這名住在丹佛的男子克萊里(Christopher Wayne Cleary)，今年初在臉書上表示，由於自己從來沒有交過女友，也還未享受過性愛的快感，因此，希望成為下一個集體屠殺案的槍手，「 Killing as many girls as I see （殺盡我看到的所有女性）」。他打算讓每一個拒絕他的女性都知道自己犯下錯誤，還表示，「一個準備赴死的男人，是最危險的」。

1 月猶他州某地將舉行女性遊行，男子也如影隨形的到當地，警方很早就掌握他的行蹤，和 FBI 聯手將他在某間餐廳逮捕。男子承認自己有貼恐怖貼文，但很早就刪文。又聲稱自己有衝動控制的障礙，還有自殺傾向。實際上，男子曾有跟蹤和威脅女性的案例。

連登仔

美國冇雞叫咩？

等睇5毛spin 美國無言論自由

衰弱智

買張機票過黎香港 大把臭閪港女貼大床養埋你